頭先係灣仔食譚仔既長髮巴打

屌你有斜對面唔坐
坐正對面
係咪路

吹呀

唔出聲屌鳩我？

人地暗戀你嘛

屌鳩你啊

this

有冇撩你隻腳